如果而家出1060，應該買邊間廠好？

想順勢換左24吋左右嘅144hz 嘅MON,
有咩好推介

1060 ultra一定推唔過100fps,high都未必得
加多一千上1070啦

我買msi

1060 6g 都上唔到144？

新手試答

唔關夠唔夠ram事
係粒gpu推唔哂144fps出嚟

即係間工廠唔夠快 個倉幾大都冇用

巴打都係上1070啦
平嘅有galaxy貴啲有evga

咁睇來都係唔換得住，
本身諗住1060+個144hz mon,
睇來要等下

都係$1000啫

又係加多少少系列

一千都叫少少？？

買EVGA
EVGA係高質好撚多

1060 gigabyte

講真你玩乜野game 我就玩CSGO GTX 970 全中都有stable 300-400以上 最好梗係買1070啦 同埋1060冇可能出唔到144 個spec寫住max output 240hz

1060上144 ultra真係有難度

利申: evga 1060 SC用家

邊隻Game

市面上多唔多game 上到144fps

我呢期打緊skyrim,用n記default optimization

係睇你部機

Msi

CPU ,display and ram?

真心問如果依家出一張1060可以玩到幾耐

高極咪又係1060